撫摸兔仔很重要! 增加自尊心!

在大自然內，兔仔有牠們的等級制度。一個高級(dominant)的兔仔會groom (舔和梳理) 一個次級(inferior)的兔仔。但高級的亦會要求次級的兔仔groom 牠，這是一定要服從的。當兔仔低頭向前躺在地上，牠就是想你groom (撫摸和親吻) 牠，這樣可以增加牠的自尊心、令牠舒適、快樂、心理健康。當牠們受驚時，也需要groom牠們，令牠們冷靜下來和知道是沒事的。

兔仔是被捕獵的動物(prey animal)，在大自然內是每個捕獵者(predatory animal)的目標，沒有自然本能去攻擊他人，但牠們勝於速度, 跑得快。牠們是脆弱的動物，很容易受驚的。

以下video是一個等級制度的例子, 可以在0:59 看到：

關於兔子身體語言(害怕、開心、憂愁、憤怒）：

領養兔仔，不要買！🐰🐰

實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會領養，這裏有太多兔子正在等新主人帶牠們去新的家，過新的生活。詳情可去

兔子親吻主人，這是代表你是一個好主人，以下2個videos 可看到：

我會一路幫佢沖涼一路摸佢，佢好興奮

佢想要就groom佢=低級
不了

有時我們看電視的時候，兔子會躺在電視機前面，幸好牠們不知道我們其實不在看牠們。